普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

普京心水清！ 高瞻遠矚！
質量太差 普京下令禁止俄羅斯進口中國火車車廂

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

但出事果架好似英國車黎

仲有英國車?維修零件呢？

哦 咁新件邊到出又真係唔知

樓豬走先 我係到頂住
唔好推呢個POST 炒硬車

你有更準確資料?

黨鐵水平, 出軌唔奇
真係得人驚
轉左做黨鐵之後就即刻整單咁嘅野

天意！